似乎大學示威都應該 Black Bloc

HKBU 校方真係癲